為保台灣義士安全大家要諗辦法幫English助選同連任。

大家有無諗過如果不幸地Korea Fish贏咗，佢就會千方百計去討好大陸改善兩岸關係，義士們好大機會係第一批犧牲品。

希望到時台灣選舉，搞開文宣嘅巴絲都要出來幫下手。

721 全部人同我出去遊行

所以德國旅行比較好.

要學過個新語言同適應新嘅文化唔係個個人都做到，同埋台灣好近一個鐘就到。

啱呀 條光頭佬支持九二共識架

宣傳一國兩制在港真實情況給台灣人知。

去美加啦 一努永日

小弟將要去台灣坐移民監，要在台開公司做生意，想看看如何同在台義士合作合作。

7.21見